港共：發現鬼呢樣野係分化最佳著手點

A：又捉鬼，condom
B：屌你老母，擺明係狗嗌哂自己人，係咪唔捉呀
A：屌，又話不割席，而家小小野就割到爆
C：泛民狗開始割席，一早話左咪信佢地

然後引戰成功，ABC轉post繼續屌
其實心痛手兄既，只需不停文宣remind人不捉鬼，同五毛屌唔會有任何改變。

另一方面，係街上邊，根本一個人話會割都無上到連登就有個平衡時空係到話割你老母又屌哂西咁然後，港共：以後出多啲便衣，成班傻尻就又割又屌，好快就贏了

不分化其實係解要團結，你係忘記左？

重點唔係有無鬼, 係有證據證明警察參與罪行

另外，其實需要有人取代個位被露面手足既位置

港豬港女 香港人打緊仗仲驚死人唔知佢食M記

ig: alanawongxx

大家歡迎dm

然後放上Twitter推？

有志之士請安靜

最熱衷捉鬼係一班暖氣軍師。出到去邊得閒去捉

有班2014無出過既人真心理解唔到點解唔捉得鬼，點算

泛民支持者如果有咩唔明，不如入去睇下RFA。

香港真系再輸唔起

你又無講唔明啲乜，又無講link內容，就咁一句泛民支持者有咩唔明，即係你已經唔知點解咁assume左泛民支持者有野唔明你表達得好小小再覆啦

2014雨傘：邊個制邊個就係鬼

另外，唔好俾籍口佢真係好難聽，狗咬人要籍口架咩

當年真係

咁你無唔明咪唔洗理，有D人唔明點解唔可以叫港毒、有D話點解唔建建勇武大台、有D話點解要再叫時代革命。我有心講咁多，就直接開post啦

push

推

邊個衝邊個就係鬼？

忠告: 連登少上為妙 ....

連登夜晚啲post真係睇下就算